Estate adalah Sistem Informasi Manajemen Perkebunan Kelapa Sawit.

saat ini sedang dalam tahap alpha.

Fitur yang disediakan setelah selesai:

- Pengadaan & Purcashing
- Administrasi Gudang
- Transaksi Kebun
- Administrator Page